帶衫換

咁撚熱咁大汗坐車想臭死人咩
拎換衫褲係禮貌ok？